調查：7成受訪者反對修例 6成人不滿警隊整體表現

香港民意研究所公布修訂《逃犯條例》民意調查結果，顯示近7成受訪市民反對修例，6成受訪市民不滿事件中警隊的整體表現，亦有較多受訪市民認為，示威者使用過度武力。民調在上月24日至26日進行，隨機以電話抽樣訪問1007人。研究所主席及行政總裁鍾庭耀表示，由於事態發展迅速，例如7.27元朗遊行後的衝突，可能亦會改變民意，但相信今次調查仍具參考價值。民調問到導致香港現時管治危機的最重要因素，當中特首林鄭月娥在10分中得7.6分，警隊和中央政府各得7.1分；反映受訪者覺得特首、警隊和中央政府是造成現時管治危機的最重要因素，需要負上一定責任。而「外部勢力」在各組群中，均被認為是不重要的因素。另外，反修例運動衍生的多個訴求中，近8成受訪市民認為，政府應該設立獨立調查委員會，超過7成人認為應全面撤回修訂條例草案。

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

咩組織黎

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

香港大學民意研究計劃已於2019年6月30日停止運作。民研計劃總監鍾庭耀博士已成立新的香港民意研究所

得6成

上個月尾做

4成人係人渣

前身係香港大學民意研究計劃
由港大教授鍾庭耀領導 做左接近30年民意調查

鍾庭耀
即是以前港大個民意研究計劃
而家脫離左港大獨立運作

可以仔細睇下報告：

簡單黎講，大部分香港人覺得兩邊都有錯，不過一日最衰都係嗰政府，所以政府仲停留係「示威越暴力就會民意逆轉」係無補於事。

一成反對修例但滿意警隊？？？

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！